小便啡色洗唔洗睇醫生？

一樣色
利申:琴晚食咗紫食火龍果

假膠回答麻煩出返去先

啡色好正常呀 當然唔洗睇啦

十年先一次咁都正常？

啡色可能=血尿

如果耐無屙, d 尿沉澱再加上你食既野就正常.
試下再飲幾杯清水, 如果再屙都係咁就要睇醫生啦

係外圍紫色

我係朝早同中午一樣先問

橫紋肌溶解症狀

瘋狂飲水，唔打丁3日

等多兩日都係咁味去睇囉

我呢排唔知咩事 下半身好似極度骨質疏鬆行兩下都會拍一聲

Agger
睇睇醫生穩陣

驚係緊急野要即係睇醫生

本身d尿黃色 再加d血紅色咪變啡色lo
屙多幾次都係咁就去睇醫生啦

火龍果咩色都唔關事囉
d 渣都係係後庭出唔會影響d 尿
btw 快睇醫生 似血尿

知驚就即刻睇啦仲等

個腎出血

上網睇又話肝

無事既, 上黎問下就會好返

有機會係食物引起, 亦可能係尿有blood/ bile pigment

茶色小便就係肝
血尿就係尿道炎/膀胱有事

去驗下尿先啦

食紫色火龍果的確有機會痾有色尿 因為有大量花清素, 你試下飮多d水 過一兩日再睇下點